又一城東亞櫃位有冇開？

如題，費時撞板

而家冇

你去開嗰間廿四小時？
介紹吓

我朋友智商有少少問題 唔好怪佢😔

又一城東亞好似執左啦

就嚟變華御結喇